人地其他區都做緊其他野 大埔人呢？

我地做緊個陣你係邊？
你係屋企涼冷氣喳
咁想做大事 你有冇出黎？

大埔爆撚到仆街喎

我有發夢 但係對比其他區 真係好jaga

樓主未訓醒

仲有 有冇人跌左鎖匙？

你岩既 大埔今次真係升左級 但係對比其他地方就...

好大進步啦

明明大埔已經冇人理
連FA都笑鳩你地大埔邊會有狗 得和理非架喳嘛

KO左個斧頭幫喎
今晚似返d樣啦已經

今日比個下馬威佢哋

火魔法係垃圾桶入面放 好得意

不過算啦 唔推po 廢事比人話分化
下次都係去返首都算 頭一個鐘又係度唱歌仔
追貨車又係得幾個
最叻叻咪係果架要返屋企湊仔車

都唔係火魔法嚟 係點火only
火魔法材料見都未見過
同埋好多街坊

大埔做左好撚多wor

粉嶺都唔弱，燒左中銀

頭先天橋有人影相
成堆人立棍沖上去追

算係咁啦
點會估到成晚都無狗任你玩

我係聯和墟行過差館門口,
見6個重裝黑衣由隧道行去差館

果6個唔似行街友
個個5呎十,重要好大隻